知己知彼 帝吧之後大陸再一波「出征」

post出來係因為好似未見到有人講呢件事
又唔知道可以做啲咩，就同大家share吓知彼知己
上個月帝吧要來洗版嗰單野大家一定知

但近日各類官媒都紛紛支持佢地，個情況大致係咁

記得上次官媒好似仲干預唔俾佢地搞事，但今次好唔同
得到支持之後突然間好多討論區都集結
仲有部署同規劃

佢地覺得咁樣係轉左個陣地繼續做野

飯圈女孩，仲以為約食飯果d明星咸濕野

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法